快速讓混濁雜質的油變清澈

好神奇,雖然我唔炸野,分享畀大家睇

SEARCH阿基師偷呷步仲有好入廚秘訣睇,睇完點都學到一兩招